宜家邊到可以買到Physical 1-month pass?

如題。。。
以前成日見人團購買到
宜家search極都冇
起碼都要join一年
有冇門路可以買到？

冇呢樣野又點會買到

1年既話 就可以做比你